［冇磚］一人一張double exposure(菲林機嗰啲)

當攞下靈感

早排執左筒菲林，之後唔知有無人影過
好巧合地上下重曝左

用正片負沖不斷重曝

Ig:

獻下醜

Lomo xpro slide 200 e沖c